其實點解西方國家會咁"睇得起"香港人?

講努力，香港人可以同支那996，日本過勞死鬥?
講英文，唔講新加坡屌打，越南泰國印度仲勁過普遍香港人
講人才，香港仲停留係幾十年前，依家香港除左醫生金融仲有咩專業係見得人?
講科技創意，香港歧視創意人才仲勁過支那

唔通就因為香港所謂的轉數快，就咁多個國家爭住要?
整係識炒股拎小著數玩公司文化鬥自己人，仲有咩勁....
收人才都算，仲要依家係收班工都未番過的大學生
收完你班學生同文員仔，無左中國13億大客戶，香港人真係咁"尊貴"?

邊度講西方國家睇得起香港人?

係因為一個文明程度好高嘅地方俾一個文明程度好低嘅地方吞噬

人地當你難民收容就睇到自己咁高

美中籌碼

睇唔起你就唔會咁多國家爭住搶香港人
唔止人才，連細路都搶
去加拿大英國澳洲杜拜做野唔見睇得起?
白人黑人啡色人種亞洲人都無咁好福利，香港人完全係企起種族首位

咁加拿大英國澳洲杜拜呢?
為左班靚仔唔要中國市場?

美國人想去加拿大移民都無咁好著數
我地都叫難民，班搞緊移民，排隊排係香港人後面的白人係唔係叫奴隸

政治打壓, 經濟合作,
做個樣表態要同中共對抗, 拎住支箭
再同中共傾生意

杜拜冇啦,係得加拿大,英國只係為BNO

用平均計呱

可憐你叫睇得起你

睇得起香港人啲錢姐

因為香港好撚多人都好有錢
上個月個親戚帶咗20 M移民去英國

因為香港人天生值得寵，吹咩

工時最高都唔叫勤力

應該都係錢
同埋西方國家民主係好重要嘅嘢黎

無自知，點同你講。

你有利用價值。

緬甸就係冇利用價值

寵...

好kam 似啲大陸用語

慳d啦
人地係重人材，唔關地方事，你試下冇家底冇錢乞食科畢業，去到邊個睇得起你。

十個鬼佬9個唔識分香港人同中國人啦，去到當埋你係大陸狗屌，成日以為香港人好興香

好撚尷尬都唔明點解有人講得出呢一句
香港人咁撚賤

本身好多國家地大要人口發展
香港算亞洲人較好

好似英國咁
東歐人定香港人好啲
好多東歐人連簡單英文都唔識

我唔知西方國家係咪真係咁睇得起香港人 但我知最睇唔起香港人既一定就係香港人自己

下好易理解者 盟友黎

英屬左咁耐去到1997...本身係英美眼中都當左係西方國家黎啦

種族首位慳啲啦

有錢炸on9仔！你以為其他人講道德呀

咪咁撚天真啦屌！

點解人可以征服世界？
跑又唔夠豹快
視力又冇鷹咁勁
游水又渣過啲魚
又唔似雀仔識飛

係香港人太睇得起自己啫

20萬好有錢咩

2000萬啊 傻仔

D傳媒吹大左
香港人有錢就係 佢想吸有錢做生意成家人去 同埋專業人士
學生果D其實佢地唔想收 岩岩畢業仲要有d錢先可以去到加拿大
東歐果D人係英國都咁多年 用香港人取代呢個講法唔係咁make sense
人地已經有個勞動力係到 就算脫左歐佢地一樣拎EU settlement 係到

樓主D論點都幾柒
樓主篇文就好似話美斯唔夠C朗跳得高 唔夠洛賓快 右腳無碧咸有力 淨係識扭下扭下死廢柴

係

因為你估唔到其他國家啲人係幾咁蠢囉

可能工作效率高
一個頂幾個人

港豬認為自己比喺外國土生土長既asian更適合融入

好簡單

香港係世上三大金融中心之一，商業人才鼎盛，英語普及而且大學水平係國際上屬於上位，自然成為西方國家搶人嘅誘因。

另一同等重要因素係反過來香港願意接受西方國家嘅誘因，答案呼之欲出就係國安惡法。如果救生艇方案用係新加坡，效果一定唔及香港，因為新加坡人會覺得新加坡好地地做咩無啦啦要移民做二等公民，而香港人某程度上係被共產黨迫去西方國家。

因為移得民嘅大部分都一係有錢，一係有技術
呢啲人邊個國家都鐘意啦培訓好嘅人先隊去你國家喎比自己國內啲廢西好多多聲啦

因為今日既局面佢地有份做成
某程度佢地只係執返自己啲手尾

即係話香港係中國好大既收入來源囉

證明填鴨式教育係成功

20M咁少都拎黎講。。。

咁你帶幾多億移民

佢垃圾小學雞。

好似仇人咁，日日屌晚晚鬧，香港人做咩都係錯，點都要踩一下先心安

一.國際形象 扮晒野都要既
二.箝制中共 因為一方獨大 對佢地黎講一定唔係好事
三.解決人口老化問題,所以收有生之力 仲要ugrade 培訓成本(錢同時間)都慳返唔少
四.促進經濟,收有錢佬黎消費投資
冇利用價值點會收你 全世界都向錢看

M 唔係指million?
20M=2千萬wo

其實點解香港會咁睇得起越南船民？

有幾多機會可以有已發展地區既人，大規模逃離？
五眼同歐盟一向都唔夠人，係咪都要收人（國家長遠利益），咁岩有低價高檔貨（香港人），咪大手買入，仲有咩地方人類發展指數有香港咁高，會大量輸出移民（難民）？正常已發展國家都入輸入移民既
個個都想要靚貨，冇咪買中等貨

咪就係因為你要攞咁多人嚟同香港人比較

你真係想證明你講嘅野
應該攞單一人種出嚟講，贏晒香港人先係啊嘛

白人做咩無啦啦要去加拿大先。。

香港人大部份都高學歷

“香港除咗醫生金融仲有咩專業見得人”?
香港除咗醫生之外好多醫護專業的國際水平都好高，
就好像護士，
今年中大護理系的世界排名是亞洲第一，全球排二十二，
外國的醫院寫指引的時候有時會咨詢香港的護士專科學會的意見。

當醫生神咁拜，覺得香港healthcare淨係得醫生係中心角色，一定要醫生話事的奴性香港人就真是香港的負累。

中國人就係樓主咁所有野都只係會用個人同金錢利益去解釋

多過呢個數。

M＝萬呀傻仔

萬你條撚呀 有冇讀過中學呀傻仔

收鳩皮啦你，M＝萬是常識吧
ON9仔先覺得m=million

人地當你難民 你以為自己比人睇得起

你鍾意啦小學生

咁緬甸人新疆人係未難民都不如

樓主太自卑 你又太自大

每個國家都有少子化加人口老化問題，我叫人生仔但要比22年社會福利總共600-700萬港幣之後呢個人口先對gdp有貢獻 依家有現成大學畢業，文化水平高既大學生過黎做開荒牛，唔洗錢多左五十幾萬勞動人口，仲要無咩社會福利，呢到慳左幾多億又多左幾多GDP?

係，因為佢地冇錢，窮。

香港人計劃走既都有一定經濟基礎
所以對於佢地黎講，呢堆人帶到錢黎自己國家，對佢國家有利益 咪開個難民門俾你入。

你睇緬甸呢啲垃圾又窮既國家， 收呢啲難民等於搬起石頭....

所以大國譴責完就算，你睇美國做過咩黎 歐盟做過咩黎

你咪on9仔囉

係因為香港人真係平均高質過東歐、非洲中東難民姐

上少d連登你就知其實香港好多人材

冇錯，同樣係英國殖民地，
又唔見佢比緬甸人呢個優惠
全因為香港人普遍都「高質」，
帶嚟資金，而且相對勤力同高學歷，
文化、英文程度容易融入本土社會，
呢啲可以為英國將來創造更多既財富

點解唔係收大學生
一個大學生都要浪費好多資源去培訓出嚟 你香港都有ugc funding啦
咁佢直接收一堆大學生比機會佢哋搵工當你得三成搵到要有大學學歷嘅工
計返落都有賺啦

第三點好似唔係幾成立
英國好多東歐/南亞/中東後生仔，加埋無數支那留學生爭住留低
如果政府肯收哂嘅話，佢哋肯定瘋狂生仔

嘩好有錢呀